操你媽的嗅雞歪，看到這麼多人做用萍果手機，真的想吐

操你媽的嗅雞歪，看到這麼多人做用萍果手機，真的想吐

Nmsl

艹
平

由iphone 11發送